其實水晶宮廢真係有原因

馬xxxx🤣🤣😂😂

who

馬馬度沙高

比史摩0禁住頂果件

屌你老母

唔關沙高事

睇咁多次都係咁好笑